有無人等緊打仗買貨？

問哂財仔同透支信用卡借錢，咁耐未打蝕息了

Agger

咁打仗你準備入咩呢？

係BET365買金仔一個星期收皮

買期指

PUT

入左啲罐頭食到下年都未食得曬

暫時入咗三箱牛餐肉

未打就買定兩罐豆豉鯪魚啦
應該賺到20%

根本係中國唔想北韓倒台